有無人試過植鬚?

小妹自問有鬚既話會霸氣十倍，但奈何我既性感小下巴啲鬚仲少過三毛啲頭髮，有無ching曾經去過植鬚可以分享下

我幫你畫上去

你早啲出聲咁熾哥同埋bob就唔駛咁煩惱